# Concurso Reinas del Guayas 
<p>Sistema de votación</p>
<p>Organizado por el Gobierno del Guayas</p>
<p>Dev: Jorge Veliz - jorge.veliz@guayas.gob.ec</p>

## Instalación

1. Clonar Repositorio
2. Configurar .env
3. Ejecutar `composer install`


##TODO
* Control de Sesiones
* Notificaciones en vivo de votaciones
* Impresion de resultados por evento
* Mejorar responsive en votaciones